一人幾間土生土長香港人每年必食餐廳

B仔涼粉
嘉樂冰室
九記牛腩
澳牛

大快活

M記
KFC
吉野家
大家樂
大快活
美心

維記
時新

茶木

注意此post係新移民掃描機

翠華餐廳

豬餿同狗糧

未食過

夠七年未

譚囝都無？

大快活
大家食J

太新 未夠年資

禾味搞柒蓮 味實過
旦禾系腥講淫 掂酸

pizza hut?

劉森記
雲貴川

譚仔湯底味道唔同晒， 唔會再去

你講大快活m記嗰啲都算
講撚曬香港人最唔會食嗰啲

星林居

又貴又難食
狗也不屌

未食過就唔係土生土長？ 笑死唔笑死

勝香園

講中左？